Quora戰線真係需要連登仔幫手，頂唔撚順了

Quora係一個美國既網站，專比唔同人問問題，再等人比答案你。（乜鳩問題都可以問）

每個月有3億瀏覽量

而近來強國網軍開始進攻Quora，用撚左好多假accounts/有時直情用普通話拼音既名黎留言，不斷扭曲事實。（屌你個閪你同我講你係英國人然後你個名係John Smith? Harry Bloom?作都作個好D既名啦屌你)

大家如果download左個app, search “China” “Hong Kong”，再比幾分鐘睇下，就會知咩事。

姓Liao既香港人

小弟英文好過好多垃圾強國人，依排係Quora戰鬥左好耐，但葉問都係一個打十個啫，黎左十一個就會打死葉問啦。

懇請大家幫幫手。有好多用Quora既人係外國人。一search “Hong Kong”就會冇辦法地被洗腦，我地需要盡下力阻止中共網軍

同我download Quora. 同我入去用真相反擊班撚屌五毛

push

Push 英文巴絲幫幫手

Pish

推

推
召喚10A連登仔

quora根本就係印度版知乎 由有呢個網站開始佢哋就從來係支印嘅天下 比多啲時間喺Twitter仲好過

不如成立一個tg gp 打擊佢哋！
最緊要人多可以控制download upvote
同埋最緊要有一啲寫手專門寫文
1編1編咁嚟啦！
我可以幫你

開咗個group 幫得手嘅入嚟
專係downvote upvote ge 專題寫手嘅都ok

光復一篇得一篇

我都想練下作文

成個網都係5毛
唔好晒時間
用template洗佢版就ok
反而twitter要認真D

多得過連登？
又唔見你放棄連登

真係要開戰線，其實好多google search都係去quora

問得出呢句證明你未上過quora

推 我剩係識upvote同retweet

留名，好撚多毛

quora不嬲都係五毛集中地 擺時間係twitter, reddit仲實際 你做呢件事等同潛入深藍grp想令佢地藍轉黃一樣冇效率

我覺得好多外國人係真心想知想問，但而家一面倒得支那答案同upvote

Sad but true

太多google search都係去Quora
佢哋就算係五毛都係高教育水平嘅五毛，唔知頭唔知路就會聽左佢地講。

35-40%香港人係die hard愛國者？數據邊到黎？定係老吹？

twitter同quora
why not both
quora寫文係會花好多時間，但集到一班人upvote推答案都係好事

已經好多年，有好多5毛，水軍
答問題永遠長篇大論spin去其他野

已經放棄好耐

Quota 不嬲都多五毛，寧願搞reddit

直接喺Twitter Reddit講返Quora多五毛會唔會好啲

辛苦樓主
冇玩過quora，如果五毛太多真係難打
好似係微博解釋五大訴求基本上唔可能
前面有人提過，係唔刪貼既情況下template洗版可以考慮？
Cap外國媒體新聞報導同港台加快洗版？

Push

Quora同yahoo新聞一樣
全五毛咁滯喎

重有好多愛國鬼佬

真係多得過連登

唔好泥漿摔角

Reddit都緊要啦，佢個熱門就真係有用喇

Reddit淨係放張相都唔搞唔掂
仲開其他戰線

不如諗下方法
點樣令更多人參與鍵盤戰線
先再諗邊個平台重要啲

間唔中上去講幾句冇壞嘅
未有twitter戰線前上面有關香港嘅新聞咪又係全部五毛水軍
路係人行出嚟
所有人慢慢努力先有成果

你估twitter戰線一開始就好多人幫手咩
咪都係前人努力嘅成果同經驗先可以做到依家咁
做咗點都好過冇做

搞quora戰線係on9 成個網已經等同香討微博
要改變少少風向投放既資源可能係其他地方既10倍20倍
影響既,改變到既只有幾個撚屌 本身佢又唔係social media

咁不如去打Twitter reddit

Pish
做開twitter任
想問quora係咪都係好似reddit咁玩？

呢排玩twitter已經冇時間
有多時間就去左玩reddit

同意點都係twitter, reddit優先

真係search solution先會搵到去

樓主我明
但係quora真係難玩(要識一定程度英文)而且本身好少人會係quora community到 (即係你唔會好似reddit twitter咁玩)
以我所知，就算係外國人都覺得quora係垃圾
話就話用嚟research啫，你會真係信上面啲答案咩
唔係話唔做得，我想國際戰線手足壯大twitter線先

仲有，如果想同人解釋可以去r/outoftheloop
不過一定要objective嘅解釋如果唔係會俾mod del

純數據分享
1. Alexa只做web traffic統計，唔包app traffic，鳩估app traffic twitter > reddit > quora
2. 多人用未必等於多人接觸到關於香港topic，鳩估twitter > reddit / quora
3. Search得多數對件事有興趣想知，通常較易convert
4. Quora好多印度人
5. 以上純參考，個人都覺得twitter, reddit > quora，有心有力做埋quora無壞

Reddit

排名19
4成search traffic

Twitter

排名48
15%search traffic

Quora

排名245
7成search traffic

Quora 小粉紅, 紅心蕉大把, 已經放棄

新戰線

佢地日日都自問自答，鬼佬都唔睇佢睇reddit了。

VPN可能經印度出，其實可能全部都係大陸人。

兩年前放棄了，唔係奶共就咖哩，根本我哋寫乜都唔會有效。

重點係美國右派例如共和黨已經標籤咗佢左膠網站

真既？因為我之前真係成日用quora用左成年（關於做運動既問題，鬼佬答得好詳細準確）

係依幾日屎忽痕search左一次Hong Kong
之後就壓抑左咁多日了

推下

一篇又好，兩篇又好，就當練下作文。
信我，睇睇下會眼火爆。

連登仔撚識英文,你要人幫都比d版人抄巧下,比如用開咩point譯下英文,咁都可以開個ac係你post扮幫你手

我之都係諗住練英文日日都會讀下，見佢地日日都回得一式一樣已經唔對路，去到後期就發覺條條問題，唔係問origin係唔係美國，就係點解us會指控origin係china咁。

去reddit worldnews啦，果面真係傾新聞，好多人都支持香港，反ccp, 只係佢地都知道佢地既政府一定會跪chi na, 想幫都幫唔到。

不過好在好多國家都開始去中國化，但改變要時間。